{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058983",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054457",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 이따가다풀빌라"
    },
    "text": "後で泊まって休みながら日常の疲れを楽しさに変えられる空間に皆さんを招待します。 入室は15:00で退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー施設は全客室に個別バーベキュー設備が提供され、バーベキュー用の炭やグリルも提供しています。 雨天時は屋内バーベキュー設備を無料でご利用いただけますし、バーベキューセットも追加料金でご利用いただけます。 幼児は人数として扱われ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室内には屋外スパプールもあり、事前予約が必要です。 また、ブルモンの利用料金も現地で決済でき、インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットは入室できません。駐車場と消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器などのペンション施設も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、全客室に個別バーベキュー設備があります。バーベキュー用の炭やグリルも提供しています。"
        },
        {
            "question": "雨天時にバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、雨天時には屋内バーベキュー設備を無料でご利用いただけます。追加料金でバーベキューセットもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数としてカウントされ、追加料金がかかります。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内にスパプールはありますか？",
            "answer": "はい、客室内には屋外スパプールもあります。事前予約が必要ですので、お気軽にお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用料金はどのように支払えますか？",
            "answer": "ブルモンの利用料金は現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しておりますので、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場の利用が可能です。また、消火器や一酸化炭素検出器、煙検出器などのペンション施設も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 401
    }
}